澳門有賭王家族，我哋香港都有......

打邊爐家族

唔好笑咩？

唔撚好笑呀屌你老母收皮啦

知道